% ===== Document template LaTeX Cap'EISTI ===== %
\ProvidesPackage{capdoc}
\usepackage{luatextra}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{geometry}
\usepackage{array}
\graphicspath{{/home/hugo/Documents/Web/QuickCRM/document/templates_pytexder/img/}}
\usepackage{multirow}
 \geometry{
 a4paper,
 total={170mm,207mm},
 left=20mm,
 top=15mm,
 }
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{background}
\backgroundsetup{
scale=1,
angle=0,
opacity=1,
contents={}
}
\usepackage{lastpage}

\usepackage{fontspec}
\setmainfont[
    ItalicFont     = HelveticaNeue-LightItalic,
    BoldFont       = HelveticaNeue,
    BoldItalicFont = HelveticaNeue-Italic]{HelveticaNeue-Light}

\titleformat*{\section}{\Large\bfseries}

% ====== HEADER & FOOTER ====== %

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}

\setlength{\headheight}{120pt}
\lhead{\includegraphics[height=80px]{logo1.png}}
\chead{}
\rhead{\Titre}

\lfoot{contact@capeisti.fr \\+33 (0)1 23 45 67 89}
\cfoot{\textbf{Cap'EISTI} \\ SIRET: 479 25766 90016 \\ TVA non applicable - article \emph{293 B du CG}}
\rfoot{Page \thepage /\pageref{LastPage}}

\fancypagestyle{firstpage}
{
    \setlength{\headheight}{120pt}
    \lhead{\raisebox{-0.15\height}{logo.png}}}
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
    \chead{}
    \rhead{\Large{\Titre} \docref \\\large{\SsTitre} \\\Date}

    \lfoot{contact@capeisti.fr \\ +33 (0)1 23 45 67 89}
    \cfoot{\textbf{Cap'EISTI} \\ SIRET: 479 25766 90016 \\ TVA non applicable - article \emph{293 B du CG}}
    \rfoot{Page \thepage /\pageref{LastPage}}
}

% ===== Commandes ====== %

%----- Article numérotés -----%
\makeatletter
\newcommand\article[2]{
\pagebreak[2]
\bigskip
\noindent
\vspace{-0.3cm}{
\begin{minipage}[b]{3.5cm} \textbf{~ Article \expandafter\@slowromancap\romannumeral #1@ .}\end{minipage}\begin{minipage}[b]{15cm}\textbf{#2}\end{minipage}}
}
\makeatother

%----- Cloture de document -----%
\newcommand\finalsig{
\bigskip
\begin{center}Ce document comporte \thepage~page(s) et a été fait en 2 exemplaires.\end{center}

\noindent Fait à Cergy,\\
le \Date.\\

\begin{tabular}{p{1cm}p{6cm}p{1cm}p{6cm}}
\textbf{Pour :} & La société \csociete & \textbf{Pour :} & L'association Cap'EISTI,\\
\multicolumn{4}{l}{\scriptsize ~ ~ Faire précéder les signatures de la mention " lu et approuvé " ainsi que du cachet des parties en présence}\\
\multicolumn{4}{c}{\vspace{2.5cm}}\\
~&\cnom, \ctitre~de \csociete &~& \president, président de l'association Cap'EISTI\\
\end{tabular}
}

%----- définition des partis -----%
\newcommand\betweenspe{
\begin{tabular}{rl}
\multirow{4}{*}{\textbf{Entre :}} & La société \csociete,\\
& représentée par \cnom,\\
& domicilié au \cadresse,\\
& d'une part,\\

\multirow{5}{*}{\textbf{Et :}} & L'association Cap'EISTI,\\
& Avenue du Parc 95011 CERGY CEDEX\\
& représentée par son président \president,\\
& ci-après désignée Cap'EISTI\\
& d'autre part,\\
\end{tabular}
\bigskip
}
